有無巴條女都係咁…？

我同佢行左半年左右

幾個月前新年左右已經開始黎料不斷講同居d野
如果同居乜乜乜就好果d…我都係哦下應下就算
最近直頭開始成日講朋友結婚乜乜乜
問有無諗過下結婚又乜又性…
呢個幾月差唔多個個禮拜佢都講呢樣，好撚辛苦
唔好話有西屌仲想點，同佢扑野最近一次已經農曆新年前
果時就埋牙突然就係講上面堆話題，即刻野都唔想搞，著返衫送佢返企
之後諗起都驚唔敢掂佢
最近佢成日覺得我唔理佢，大佬呀…
見面出去玩果時講講下又突然講結婚同居果d，電話又係講果d
唔係唔想理你，但我真係聽到好撚攰呀，半年咋…行左半年咋

有無巴遇到差唔多環境，你地又點應付…

你地幾歲

半年伏伏地

啪啪乜乜乜

應景喎

同佢扑野最近一次已經農曆新年前

想搵你埋單

跟住兩個禮拜話自己有左

救命，直情巴士果段

可能個女仔以結婚為前提先同你拍拖，如果你冇咁既諗法，不如早Ｄ斬纜好過

唔係完全無，但時不時咁提，加上本身生活好多問題要解決，根本未有時間去諗…

你幾歲

睇左第二集未?

但係佢性冷感喎

幾歲？

搵你埋單

佢廿中，我廿尾

拍拖又唔一定扑野既

你要去了解點解佢咁急

我調轉 拍拖兩年已經想同佢結 但佢又唔想咁
明明佢係女我係男
到我人愈來愈大 同佢拍左買五年 想結婚個種熱誠已經慢慢減退。。。

想愈遲結愈好咁

好撚好睇